係連登屌毒撚有咩問題呀?以為自己好優越?

呢到係新5p呀
街知巷聞既新5p呀
由班5p仔開滿晒啲sp post開始
我地就知道呢到係班mk仔圍威喂既地頭啦
仲毒咩撚野撚論壇呀
變晒質啦

所以請眾毒撚們回到高登大家庭
一起重建當年風靡全城既毒撚王朝吧

agger